有無樓市淡友一齊post吓銀行戶口，唔好比香土同連燈好友睇死淡友=廢淡

太多人盲目話唱淡o既人
點跌都無錢買樓
樓市唔係比呢類人玩
市場只會有好友
所以繼續gogogo

利申:
CCL唔返140唔考慮買樓
有本事升飽佢
CCL一到 250 就離開連登，離開香港

唔好拎公司戶口po上黎child登啦

Sorry, 係爸爸戶口嚟

Ching好波

Rich,cash is the king now

留名睇 gogogo入黎話仲有好強購買力支持，根本無得跌， GoGoGo

契爺俠召喚

chrome > Debug mode > Inspect element > edit > screen capture = rich guy

用左你個方法, 終於做到億萬富翁

人人都係有錢人

果種感覺同gta 入面有十幾億一樣咁爽

有四球都擺saving 係幾智障先做到？
放定期，一年都十萬息。

活期先係皇道

呢個方法我好多年前已經諗過有無人咁做
所以次次睇呢d自貼 post都一個都唔信

UAT 場

printer 加photoshop 十球收你皮

希望佢唔係成副身家係曬度
咁有錢都唔識理財

入票機打多幾個零都可以fake個數出來，影屋企廚房仲可信

樓主

人地就係冇樓先冇廚房 點影姐
租樓影個租既廚房又比你地笑